Please call that virus as CCP/Chinese Virus!

It is fucking difficult to remember the fucking name C***D19!
I can't even fucking remember that!
But if you say CCP Virus or Chinese Virus,
I can really recognize that it is the virus that was infecting Wuhan at first,
and then the whole world.

NO MORE C***D19!
RENAME THAT FUCKING VIRUS!
CCP Virus! Chinese Virus!
CCP Virus! Chinese Virus!
CCP Virus! Chinese Virus!